[內有資料]中共正式認私人住宅的CAM係直接連去公安局系統

雖然香港各大地產商同HA一早出賣左香港人, 資料正送警總
荃灣警局輪姦案應該就係香港警魔用HA資料庫鎖定後生情緒病病人

香港堆咩9野探熱系統實際都係反人類 FACIAL DETECTION

點解快餐店探熱要係鏡頭前跟指示搖頭

香港財團無邊間無出賣香港

Push

高科技落左去心術不正嘅人往往係災難

搖頭、笑和眨眼根本就係FACIAL DETECTION用

探熱關呢堆野撚事
大字頭間快餐店係想幫中共搵出政治異見者表忠, 累死幾多人無所謂

唔好再派PR 9UP咩9野資料唔會保留
HA資料庫一早變左狗隊強姦資料庫

邊個搜集額外資料,而該資料對中共有利就係反人類共犯

邊間
一田搏咗部腦諗咁大嘅機係個cam 下便
仲要用海康威視

唔記得大X樂定大快活

我搵日路過睇下

叫人做動作的100%有可疑

純探熱唔係立壞心腸根本用普通探熱槍就得,唔需要鏡頭

支那必須死

硬件台間中有幾條濕鳩傻閪水人用hxkam，𨳒佢地老母

分分鐘因為呢D野的監控入左鬼國黑名單而遇害

用完命都無

大快活，不過唔使做動作

做動作100係想收集晒你資料送中
face id 咁

新紅基的場最近加左大量CAM

明顯係共犯

溫度計個堆已經係人面